動漫節出 PS4 Pro 有冇著數

如題，請指教

排到有野送既位置比出面平D

除非你排通宵，唔係就算9數啦

Thx Ching

排頭3咪有

送多一年保加一個手制
pro冇game送，唔知$150現金券有冇咩特定使用條款
應該一日賣唔到500部機掛

老實講 抵買

搭單問
如果買PS4 500GB 動漫節有冇SO

因為我見藍店7月promo都好似送手掣